大家拖地用清水定清潔劑/漂白水？

以前用開滴露

另外想問下拖granite用咩好？

用洗地水